點拆？原來好多廢老以為今晚遍地開花放汽油彈

佢地唔知winter on fire 係戲名，以為今晚係周圍放火

點拆？

咪撚理啲廢老

咁呢啲和理非活動都係想爭取佢哋支持

啲傻鳩見冇事就會落街食花生架啦
又要驚又要威

驚就唔好出街

721之後仲會出現既廢老一概唔洗理會, 敢搞事就打柒佢

無！on 9 係無藥醫㗎！

我本來就話係電影
公司d廢老係度引發恐慌，片地開花打仗…
D廢老大返轉頭叫我今晚出去睇下
睇咪睇咯《winter on fire》

廢老真係廢 少少事就嚇到縮埋一舊
之知唔係成日自吹自鐳67暴動點點點嫁咩?

到今晚就自動拆左啦

唔需要關心弱智廢老

多人睇自然會埋堆架啦

話知佢地

屌唔怪得我老母同我講今晚好危險 而家明曬

拆撚咩，自己攞主導權啦
下下要拆，俾人拉鳩晒打死晒都未拆到一半

我老母唔識睇ampm以為係朝早係塞地鐵

要支持早就支持咗，等到今日？

真係好撚無知
一世活係個井入面

831維園見
反對又如何？

係咪痴撚線

係屋企播俾佢睇下先
YouTube咪有預告
佢都係唔啃出咪係屋企播完整版一齊睇
最緊要做到文宣效果

寫埋大澳落去都有人信，果啲真係證實腦死冇得救

咁咪嚇到佢地返屋企囉

唔怪得今日返工有個藍絲食q 叫我收工小心d 啦
原來佢以為依單野放汽油彈

叫佢報警啦

咁今晚係咪winter？ 洗唔洗著多兩件衫？

弱智廢老 根本同喪屍無分別
智力幾乎得返30
淨係識食同訓 等死
無晒思考能力

我老母話樓下禮義廉周圍講今晚好危險

我學校因為咁 要所有學生教職員5點離開學校
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

啱啦，咁今晚出得黎摟屌既藍絲都係有準備既，可以直接錫春袋唔洗留情

禮義廉好驚人睇到呢條片

整返張廢老版文宣：

老少咸宜免費電影欣賞會
中文戲名

下次最好派埋廢老月餅

大把廢老黎睇喇掛

大家要小心就真
分分鍾和理非聚會比人掃場

叫佢報警

真係on9
咁宜家winter未
winter 先出來屌啦

人一藍，腦便殘

講明放映會都諗起汽油彈

寫撚埋放映會都以為放火
咁冇辦法啦 佢既智商未適合爭取民主

大家小心放映會地點同呢度講的地方好多都重覆：

8月29日晚請儘早回家，應該全港有蘇亂，示威者發動遍地開花活動😪🥵
包括地區:
*新界*: 沙田:沙田站和中大，兆康站B出口，屯門站，天水圍，上水，大埔...
*九龍*: 油麻地，旺角，將軍澳，土瓜灣，觀塘，鑽石山，葵芳站，九龍灣...
*香港*: 中環，堅尼地城，香港仔，柴灣，太古，銅鑼灣東角中心.，小西灣...
*離島*:大澳

抗爭者軍曲《願榮光歸香港》6人合唱版!!!! 招唱招樂手!!!

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

驚唔好出街

無腦點拆？冇得拆

解釋返係免費睇電影
早過香港戲院上畫丫
早過優先場丫
免費丫

民建聯丫乜乜乜社區主任搞架

禮義廉成日都搞D projector露天電影播放
等多D廢老去撐場

反洗腦

今晚冇火咪自動拆到
同埋佢地咁驚更加保障咗大家安全

請問播幾耐架？

唔洗理廢老

洗撚拆，把on9淆底唔敢出嚟仲好，冇人阻住曬

自己skip左winter？而家summer喎

琴晚我個廢老老豆同我講聽晚(即係今晚) 班人會搞搞震
叫我咪周圍去
我忍唔撚住屌鳩佢個腦裝屎班藍屍講乜你就信乜
蠢撚過閪咁

好簡單話免費睇戲咪得
出去買戲飛都90幾蚊一張,依家免費睇

班廢老見有著數實狗沖

WhatsApp 直接話係遍地暴動

佢地咁蠢真係冇得拆
由佢地自己ff飽佢

不如試下叫明珠台播呢套戲

廢老識鬼睇英文咩

On9係唔洗醫嫁

Winter都唔識解就死番上大陸啦 賓妹姐姐都叻過你

你做得好好睇睇,佢有心就會理解,冇心諗就冇得救,亦唔需要救

堅係on9 今日返工老闆驚到下就唔開舖

唔駛解釋 今晚咪知

識fire但唔識winter

由佢地柒

播烏克蘭嘅革命片點爭取佢地支持
佢地追得切字幕再講

洗乜拆 又無人會放汽油彈

笑還笑 有人誤解證明下次有改善既空間

拆咩撚嘢拆，佢哋冇讀過書EQ仲要低到貼地，唔通仲要教返佢英文？

理撚得佢哋點諗。

唔洗拆，由佢地on9啦

今晚係私了大會？

有畫面
孭住個濕尻民建聯環保袋，著住對發臭涼鞋

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

可唔可以唔好再貼依類on9野上黎問點拆
你自己都識解釋啦

藍屍真係蠢撚過豬閪

屌你 我笑到仆街

真心你搞放映會都係想吸納多d人做自己友
你讀幼稚園既時候老師都要用BB話輔助教你書
大家屌廢老蠢之餘都諗下點樣叫醒佢地
民主社會既政治角力係需要民意支持

真d藍屍客都以為係

Push

由佢哋啦屌 放火會唔會話你聽

民陣雙普選遊行

手足到時見

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

個d唔死都冇用

嚇D人唔敢出黎

放映會 唔係放火會....

我老豆有睇呢套 睇果時就話外國啲警察都係咁打 跟住見到死人就無出聲 最後話佢地都爭取得好辛苦 之後第二日有示威 照樣咁屌啲人搞亂社會

係有人特登放風老屈

乜都要拆乜都要服侍佢哋感受？

Camp fire

寫到明winter on fire
依家成三十幾度點winter呀
廢老藍屍真係冇撚腦

1/10

咪成日出呢啲點拆post啦

話佢無知識
唔識野
國際大片個名黎都唔知
宜家有免費電影播
唔去就真係慘過敗家
叫埋佢去一齊睇

屌 我老母都係

建議以後啲poster字體要盡量清晰
解釋清楚播映呢套係紀錄片

好多上年紀同路人唔識英文 眼又矇（例如銀髮族）
就咁睇張poster
未必知發生咩事架

設計角度係好靚 但文宣角度宣傳效力係差咁少少

在此先感謝各文宣設計師嘅用心

許..許... 燒死佢...

WHATSAPP已收到藍屍親戚溫馨提示

‼8月29日, 星期四晚‼
請儘早回家，應該全港有蘇亂，示威者發動 遍地開花活動😪🥵
包括地區:
新界: 沙田:沙田站和中大，兆康站B出口，屯門站，天水圍，上水，大埔...
九龍: 油麻地，旺角，將軍澳，土瓜灣，觀塘，鑽石山，葵芳站，九龍灣...
香港: 中環，堅尼地城，香港仔，柴灣，太古，銅鑼灣東角中心，小西灣...
離島: 大澳
🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘當天出入要小心

字都打錯：蘇亂

時間證明一切

Winter 凍呀，著多件衫

麻包袋要正式成爲下一個行動

好多廢老思想好暴力，佢地好想睇人出雞尾酒！
照坤佢地落街睇片，其實反洗腦

過左今晚咪知無野囉.
無學識仲要無常識係好可悲既事..

荃灣萬二份小心

唔講唔知今日有示威

呢班廢老小小常識都冇
究竟平時點生存喺香港
返工見到咁撚蠢都想打柒佢

不如播套九品芝麻官好過,影射下啲黑警

好心片名加返中文啦，好撚多廢老唔識英文

叫佢地快d返屋企千祈唔好出黎

識人搞到可以用放工正

早放工

洗撚理佢地咩
聽日咪咩事都冇發生

張圖咁大個汽油彈廢老緊係中，連我年青d同事，未聽過呢套戲都話怕收工中汽油彈

唔怪得我媽話今晚好危險，叫我早啲返屋企

家中廢老都有同我講
得啖笑 叫埋佢一齊去睇

叫埋佢哋一齊睇咪得囉。

唔使拆，又唔係廢老救火

對家發佈假消息唔想街坊睇戲 睇嚟放映好有用

就黎連路邊D野狗你都要顧佢感受啦柒頭

呢班弱智廢老點都唔會支持 遊行就話阻街 衝擊就話暴力 噴下油就話破壞公物嘥佢錢整

你擔心真係有人扔汽油彈燒放映會咁好啦

我都收到 睇完得淡笑 蠢到呢 人講又信

今日返工
黃絲阿姐：一陣早啲返屋企呀出面好危險呀 啲藍絲係咁send張圖俾我話港九十八區都有事
我：
藍絲阿嬸：今晚遍地開花呀 啲死𡃁仔搞到成香港都係 我理撚得佢呀 唔洗出街呀我
我都r晒頭諗今晚星期四可以有咩事
見到呢個post先明晒
真係以訛傳訛嘅極致

今日兩單南亞狗打人，主辦者要小心

點解要拆
冇腦可以點幫

d 廢老落街自然會見到

Winter in August?

無文化真可怕

驚藍屍扔汽油彈燒示威者多D

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

咁無知都無計 有得點拆

Summer都未完咁快winter

我媽都叫我早啲返屋企

你係庇護工場做？
扔汽油彈會唔會話你知幾點邊度扔

我扮傻話：netflix都有得睇，驚就唔好出街睇
佢地答我：唔知呀，總之d人又搞事啦，都唔知咩來
我話：咪放影會囉，播記錄片呀，你張圖咪係電影海報囉
佢地答我：下…..係咩? 唔知呀…..總之就早d返屋企啦
我：………………………………..

🤣🤣

唔怪得頭先個客問我地鐵係咪停駛

我成日問號

洗乜拆，今晚佢哋咪知

not yet winter old trash

唔好理啦！
想下點樣保護想看戲的街坊先啦！

現發出呼籲：今晚放映會，小心藍絲拿刀斬人

真係好撚多老一輩講今晚會有人周圍搞事
原來係咁解

未到放映會已經有兩個搞手比人襲擊。。。。。

現發出呼籲：今晚放映會，小心藍絲拿刀斬人

啲廢老謠言拆唔到架，都係自己圍內你一句佢一句添油加醋咁作出嚟嘅

同學歷無關 佢地根本係低智廢老

笑到出唔到聲

我老母話
大家帶埋摺凳落街睇
進可攻 退可守
又可以坐得舒舒服服

廢老夠話黃之鋒係CIA啦

Me2😂😂

公司個c奶又係俾喲張相我，又係傳呢樣野。笑死

廢佬 英文差 淨係見到on fire

係真係好啦

痴線我老竇老母都係

係你咁on9先會爭取呢d人渣去支持

廢佬弱智冇得搞

笑到仆街

又唔係summer on fire，有少少腦都知咩事。佢冇腦你拆乜鳩都冇用。

我聽到有人話今晚有暴動添啦

唔駛拆 時間證明一切 反正又唔需要好耐

證明咗班暴政派係根本無了解示威者囉

由佢地 on9到冇救

叫佢地驚唔好出街

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

我都係

爭取支持咪播黑警料 鏗鏘集嗰啲
要提升意識咪播烏克蘭 無問題
不過播烏克蘭去爭取支持就難少少
但我照去

其實今晚會唔會有南亞去斬人

我工人都話收到入境處通知今晚各區有暴亂要大家早d番屋企

我說，唔岩wor，明明係中國解放軍就黎進城殺晒我地，你快去通知d工人姐姐groups

exact7ly

有名你叫癈老
人地銀髮今日入左去新屋圍

完全兩種人

做乜撚呀藍屍廢老真係弱智無極限

他們不會支持

之前調景嶺放映會被廢中屌要我們守法

唔洗拆 同佢點下頭加少少微笑

我老母都係咁講
仲話佢老細叫佢早啲收工

回佢地：家陣summer喎

呢排係有d秋意，最多咪Autumn on fire

廢老眼中

放棄算 佢地冇得救

可能叫佢地反思自由搵正確資訊嘅能力
連戲名都唔識搵 日日睇假新聞

8月29, winter

播既次序,無可能一步到位,慢慢咁令佢地接受.
一套唔多關事既電影令佢地意識到官逼民返,再播黑警既惡行,啲人就會易接受好多.再播鳥克蘭就會更加白.
就好似如果明知對方係深藍,你可能連俾佢開口既機會都唔會想俾佢.

8月都未到winter啦，識唔識英文㗎

洗撚拆
有腦都知播片

借個位宣傳
[遍地開花]全港十八區既市民同我入哂黎，今晚有個傻仔請睇戲

我公司d廢老都話今晚好危險, 乜乜柒柒, 要快d番屋企. 真係笑撚死.

弱智就算啦

岩岩做野個呀叔都係咁講 仲話我可以早收工 正啦

撘緊黨鐵，前面個廢中睇緊8月29有暴亂嘅message

屌我都係 當初一聽r爆頭 明明829冇示威 心諗係咪記錯831 92罷工 點知原來係全民睇戲日

高招Ching

如果係真，好撚可悲

咁計法
照字面都要等多幾個月先遍地汽油彈啦
Winter on fire
識fire 唔識winter?
家下去左南半球？
就算係呀

腦殘真係冇藥醫 再次證明藍絲都係冇腦

沙田新城市廣場-即時

拆乜撚

但我地其實有無拎permission 公開播?

係唔係真係咁呀
都話明放映會

on9, 而家winter咩？零分重作

咩事都冇咪得

文盲加弱智係冇得醫
冇得拆

拆條春
驚就唔好出街

終於知點解呀媽會叫我今日唔好出街又聽到d師奶話今日好危險

咁早架, 仲未食完飯

屯門西鐵站冇咗？

唔怪得話吹雞今日斬人

難怪今日成班深藍admin係度嘈生哂話遍地開花，仲話個個港鐵站都有

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

咁文宣係無止境既工作黎既,唔可以話e家應該已經有晒立場就唔做。

不過認同唔洗拆,咁小事,到時咪睇下係咪周圍汽油彈囉,就算有呀, 咪又係會去食花生

同佢講都未到冬天

如果佢真係支持，咁你就要解釋比佢地聽係戲名黎
如果真白癡咁就冇救

唔怪得返工係咁聽到

汽油彈就無喇
催淚彈就食到上屋企
屌你老母 死黑警

咁放映會既意義係圍爐？

有咩好拆？

叫佢地落去淋火囉 咪又係老遠食花生

笑死，終於明白我老母收到個message係點解

藍尸周街斬人, 梗係危險啦

大大隻字寫電影會：《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》

句野正到

張圖嘅汽油彈累事
班藍絲唔識字睇圖以為會出呢樣

拆乜撚
乜鳩都拆拆拆

唔係維園wo

拆乜？佢地on9洗乜拆？

行出去著黑衫集會就有 $8000 fake佢出去
講真廢老係得一兩個嘈，唔夠我地團結

咪係 拆佢老母咩

廢老佢咁廢 冇得拆！

我d on9屋企人都有send出屋企whatsapp group

所以話 廢老冇大腦係真嘅

can't agree more

學校都咁on9？

使撚拆咩，啲文盲。

啲人弱智冇得拆架喎

係就好喇 我想睇各區向狗屋汽油彈

真係有人各區放都撐

點解要拆

秋天喇 仲Winter

見到有molotov班廢老咪以為係打仗咁囉

係 人腦殘 就做藍

正解

831同9月1要去邊

唔好淨係掛住討論

push

睇戲都要放火
呀伯 依家六七咩

Up乜春啊

藍屍親戚句子直copy
我都唔係好明

叫佢地一齊放,I BURN YOU BURN~~

我都係啊屌

因為人地文宣係咁。

📌 📌
*謹記各位好友*
*8月29日*晚請儘早回家,應該全港有騷亂,示威者發動遍地開花活動😪🥵*
*包括地區:*

*新界*: 沙田:沙田站和中大,兆康站B出口,屯門站,天水圍,上水,大埔...

*九龍*: 油麻地,旺角,將軍澳,土瓜灣,觀塘,鑽石山,葵芳站,九龍灣...

*香港*: 中環,堅尼地城,香港仔,柴灣,太古,銅鑼灣東角中心.,小西灣...

*離島*:大澳.

*㊗大家平安*✍🏻

突破盲腸

人蠢無藥醫

理閪得佢

係咩？唔知呀
藍絲比人駁到冇得駁返轉頭時嘅口頭襌

笑撚死

大澳真係有放映會

On lun 9

笑死

就算係都係summer on fire啦

佢地個腦就去咗南半球

都好

[思想都要Full Gear]不要說是私了，試著說政府撕毀了社會契約

抛磚比大家，一齊入黎討論下啦

無撚腦

笑撚死， 㲺出一大班人跟着個㲺政府

下次真係要改善下
話哂呢啲活動對象係市民大眾
唔通你想成個放映會都連登仔咩

洗乜拆 到時佢地自然知啦
夠膽就拎刀落黎
放心 絕對唔會報狗

屌我阿媽尋晚都咁講
即刻幫佢裝個連登

大把同事一樣咁諗

不過我覺得
我地要思考下背後ge原因
到底我地係比人型像定形左
定係比人抹黑

人地連字都唔識多隻 爭條撚咩
仲要俾佢睇鬼佬片

假戲真做

好on9

唔使拆, 等佢地今晚自己出黎柒

真我老豆係咁叫我返屋企唔好岀去

佢地見到張圖底下個汽油彈，咪以為係放汽油彈囉
屌 其實就算唔知winter on fire 係咩, 都知咩係放映會掛？班友真係蠢過閪咁

而家係咪冇晒長輩圖

理撚鳩佢 成咁柒能濛濛 我地仲要照顧埋佢地？

主力追睇華記，何妖，打曱甴

講撚左幾十萬次都仲係咁send呢d比我睇
上次就共產黨入城

幾十歲人乜都驚一餐

佢地真係好痴線

拆乜鳩 冇腦既講既都徙氣

Next time summer on fire

唔好高估佢地嘅智商,有藍絲親戚係唔會睇事實一見呢d 濕鳩message就話好亂好暴力，屌佢都嘥氣

埋佢、信佢的話，自己變埋廢人

唔撚用腦
唔通打到你開花，真係要開朵花出黎先啱咩
廢老真係廢老

唔識套記錄片都諗下啦winter呀 宜家幾月呀 宜家開花就叫summer啦

pish

原來係放映會
我仲諗緊點解藍屍可以老作到連大澳都有份

我公司今日一早就條籃C問今晩D暴徒遍地開花又攪事啦，大家要盡早收工Y好危險Y，之後有條黃C同佢講今晩只係睇電影，比個list 你放工去睇笑撚到我仆街
D籃C 真係唔用腦。
亲！腦袋是個好東西

搞大佢啦，等班廢老藍絲自己睇下自己幾撚柒

下次文宣要就一就返佢地智商

今早搭的士 的士司機都講遍地開花 是堵路

我呀媽有出黎遊行都問我今晚係咪有大鍋野搞 我R撚晒頭D風係邊度收 而家終於明

【國際路線】全世界印依款標語

班弱智活係平行世界，根本無得救

dllm 街頭文宣去哂邊？？淨番一日同我推上熱門

文宣撚要人

佢地唔係睇左我地張海報 而係睇左藍絲亂製造謠言既轉發訊息

下
on9不嬲無藥醫

我個上司問我今晚係咪暴動

屌原來所謂既危險係因為咁

2個月黎咁多fake new都信叫佢地驚就唔好出街，撳禁d錢鎖自己係屋企咪冇事

佢地連冬夏都唔識分？

弱智無極限

winter係冬天都唔識？

我都係我仲同佢講 屌你話831呀？29號有咩問題

遮打花園

低級紅

以家夏天 熱撚到仆街
win 你老母winter
用下腦啦 傻鳩傻閪

我公司因為依張野poster叫我地準時放工

I can understand they can’t read English but how about 放映會三隻字？

D 廢老藍屍係咁
我公司個堆成日唔知邊度收流料當真
有d係我連聽都冇聽過既活動都收到風

佢地淨係識fire

d 汽油彈放完未？

搭車d人係度話係機場係咪有好多人 😂😂企晒起身

咩季節呀，係放都叫summer on fire啦

有咩好拆，出到去咩事都無自然知自己柒咗